點解黑警要打爛哂d交通燈？

唔明點解咁做，屈手足？

你已經知啦

駁唔到

巴打召喚，啱啱同你跑左上第二名

靠你carry

你救左我好多次黎唔黎多場